大阪機場邊間野食得過?

落佐機， 想食佐野先出去， 有冇好介紹?

familymart / lawson 飯團

想要坐底食個d

有間雞湯拉麵唔錯

商場上一層有一間連鎖便當店

上最頂樓手打烏冬

雞三和

係唔係呢間?

名古屋交趾雞滑蛋雞肉飯

本公司人氣滑蛋雞肉飯使用鮮美Q彈的日本三大土雞之一名古屋交趾雞的腿肉與胸肉，並將濃郁的名古屋交趾雞蛋烹調到濃稠狀。

係, 唔錯